[公投] 世界上到底有冇人鐘意食三色豆

次次去茶記見到都怕 尤其是啲青豆層衣
咬落去個口感

建議大學生O-Camp輸左食一組人食一包三色豆

世界上到底有冇人鐘意食三色豆

= 人間美食
= 劣食 狗也不屌

我有個fd好鐘意食

佢既作用係俾我揀出黎
分返哂顏色
就會覺得好舒服

次次食揚州炒飯最憎見到

唔要紅 淨係綠黃我ok

癡線，炒飯唔落豆不如唔好炒

次次都食到一粒都唔剩

紅色爽 黃色甜 綠色狗也不屌

青豆

啲仆街青豆應該攞晒去推填

炒飯落三色豆係垃圾中嘅垃圾
呢間茶記可以永不食用

狗也不屌

最撚好食係綠色

寧願食白飯

炒飯必備
三色豆 火腿 雞蛋 蝦或蜆
上碟再加些少蔥花係面

一流既炒飯
但我細佬妹唔食三色豆

炒飯唔落三色豆不如唔撚好炒喇

揀得好辛苦

屋企炒飯
一定會落三色豆

俾啲掌聲自己

會食
前排重特登係惠康買包返屋企食

但有啲仆街哩埋左係入面 屌！

淨係鍾意配通粉食
不過依家好似搵唔番個隻通粉味